有冇人有聽開ツユ?

同Yorushika 一樣係2人男女組合

ナミカレ中毒

歌詞中晒

特別な努力とか無くて
だって「夢」だろう